成日都因為屙屎耽誤大事...

今朝明明約咗個客11:30，
我而家仲喺公司屙緊屎
閪啦今次